閃亮，大波，扭動蛇腰既美女

畀啲格仔我睇做乜鳩

你睇清楚先啦

邊個腐皮我咁on9

sat

Fast 推

睇乜尻？

驗眼啦

做乜，係咪打得飛機多啊你

叫咗你打少啲飛機

你老母比狗屌
狗娘養的食屎狗

好恐怖

不知幾撚正

Push

Minecraft？

人少少 我認

係咪有咩誤會

咩2c

Pp

欣宜?